有冇巴打有留意黎緊個隻Blincam?

上年留意有隻日本研發既Blincam
用眨眼黎影相

基本上就係google glass 度變出黎既
見佢唔係好貴 如果佢出可能會買黎玩下
去旅行用可能幾方便 (當然唔會用黎影到靚境)
但到宜家仲未有消息